想做元氣洗碗阿姐（圖）

機洗幾爽

你話呀？
部洗碟機勁迫，做得耐想伸腰都唔得，D碟又多
我上次做 ATM 個空間大好多，但最好做都係汽水機，又闊又少野做

阿叔就有你份

突破盲腸

排想做汽水機